香港班官,咩都唔夠膽同上頭爭取

咩都怕事,怕得罪老細,寧願咩都唔做。

有啲野必須嘅,要據理力爭嘅野又怕得罪上面,又唔敢做

又唔係叫你做咩,只係做防疫, 都唔敢同大陸開聲,咁驚死唔好學人做大佬啦

做錯左會死 唔做唔錯
死全家啦仆街
話你啊張肺炎

到你做到果個位咪又係咁

乜撚野上頭自己話事